全世界都停了電

日頭個人真係好地地
我仲同counsellor講，我好想生存落去
一入夜就黎料 好痛苦
究竟可以點樣渡過深夜時間

先10半咋喎姐姐

我6pm已經開始feel到唔對路
可能今日早醒啦，12pm醒左
6pm對我黎講已經係我平時既凌晨時間

可能再加上我身邊有啲人係個段時間
又再黎情緒勒索我，搞到提早左爆

訓又訓唔著
迫住硬食夜晚時間屌

好似都天黑就好易會覺得生存無意義
明明晏晝時仲好努力想生活

exactly
就算晏就個陣幾有決心要改變
一到夜晚啲負面情緒又會出現返
夜晚的我打倒晏就的我

依家連打機都無咩心機
唯一既coping skill就係開po叫春
其實好撚唔鍾意自己咁attention seeking
但係係我眼中真係得呢個方法先舒服啲

如果我身邊既朋友同學仔追蹤左我連登ac
大家快啲取消追蹤
開po開到自己都覺得煩

anyone knows

好想鐘意多啲個世界，鐘意多啲自己
但一去到夜晚唔好講個世界
自己都好憎自己
我就爛

大家差唔多
試下去見醫生開啲抗抑鬱藥
我過兩日去配藥了
唔知最後會唔會情況好啲

驚唔驚一斷藥就會打回原形？
好似好多人都覺得食藥食到個人呆曬
越食越衰咁

睇下你復發係因為啲咩原因啦
一個人既情緒
一黎關個人既諗法事啦（腦分泌失調之類）
另外都關環境影響事
當然藥就改變唔到個環境啦
可能你一斷左藥即刻又有大事發生，搞到又復發
至於腦分泌失調個問題
相信個醫生都會ensure你個情況可以斷藥
最後先會比你斷
所以我就無點擔心呢方面

不過我都見有朋友反映
話抗抑鬱藥會搞到佢呆呆地反應慢左
我都有擔心過side effect問題
但因為我自己個case已經係抑鬱指數爆分
每晚都想自殺
所以我都唔理得咁多，保左條命先
至少我諗野可能無咁負面（未知實際有無用）

如果你真係未想開藥住
都可以試下見下社工/臨床心理學家
佢地會同你傾下計，同你做therapy（唔洗藥）
咁就唔洗擔心會影響到你身體

希望大家都可以快啲好返
一齊去愛自己，愛呢個世界

未去到每晚都想自殺
但可能一星期七晚入面有五晚會咁諗唔知嚴唔嚴重
不過近排有intension想去睇醫生
因為開始對自殺呢件事有實質嘅計劃

明明日頭仲可以對生活呢件事好有憧憬
想好好努力同鐘意嘅人一齊步向末來
但近排一到夜晚控制唔到啲情緒時
就覺得自己好撚無用 好似害咗人咁
就會好想同佢講分手
分完就可以離開個世界咁

好想快啲返工有錢睇臨床 認真咁解決呢個問題
希望你都可以快啲好返
想死嘅時候個人同個腦真係好撚痛苦
辛苦你喇

你呢個case都高危啦有埋自殺plan就
真係快啲去搵專家處理好唔好拖

搵樓下診所睇醫生 即刻就可以轉介睇精神科

Tank 既歌好撚正